Проект "Stop-Player"
--------------------

Приложение представляет из себя простой плеер локальных файлов и
интернет-ссылок для **Android** версии не ниже **4.0**. Обладает следующими
функциями:

* Кнопка "Стоп".
* Пять режимов воспроизведения: последовательный, повтор, перемешанный,
  одиночный, одиночный повтор.
* Прокрутка по нажатию слева/справа от полосы прокрутки:
  - шаг прокрутки — 5 секунд.
* Пропуск отдельных треков.
* Использование эквалайзера.
* Сохранение собственных предустановок эквалайзера.
* Плейлисты.
* Генерируемые плейлисты по папкам.
* Поиск по всем спискам.
* Импорт/экспорт настроек и плейлистов.
* Визуализация спектрограммы (требует разрешения "Захват аудио").
* Виджет на рабочий стол.
* Реакция на кнопки гарнитуры:
  - плей/пауза, стоп, следующий/предыдущий трек;
  - двойное нажатие на однокнопочную гарнитуру — стоп.

### Сборка и зависимости

Проект реализуется на языке **Java** с использованием **Android API** версии
**24**.

Данный проект использует систему сборки **Gradle**. Проект проверялся
компиляцией с использованием **OpenJDK** версии **1.8.0-131**.

Исходный код расположен в папке `app/src/main/java/bred_soft/stop_player`.

### Планы развития

- [ ] Мелочи, какие-нибудь пасхалки.

### Лицензия

**Лицензия zlib/libpng. Авторские права (c) 2014 — 2019, ТяФ/ка (tyafffka)**

Данное программное обеспечение предоставляется "как есть", без каких-либо
явных или подразумеваемых гарантий. В любых случаях его автор(ы) снимает(ют)
с себя ответственность за любой ущерб, связанный с использованием данного
программного обеспечения.

Данное программное обеспечение разрешается использовать кому угодно и в любых
целях, включая его коммерческое применение, а также изменять и распространять
его свободно при условии соблюдения следующих ограничений:

1. Происхождение данного программного обеспечения не должно быть искажено; Вы
   не в праве утверждать, что это Вы написали оригинальное программное
   обеспечение. Если Вы используете данное программное обеспечение в своём
   продукте, то упоминание об этом в документации проекта было бы
   признательно, но не обязательно.

2. Изменённые версии исходных файлов должны быть явно обозначены как таковые
   и не должны выдаваться за оригинальное программное обеспечение.

3. Данное уведомление о лицензии не должно убираться или изменяться при любом
   распространении исходных текстов.

Каждый, кто использует данное программное обеспечение, автоматически
соглашается с условиями настоящей лицензии.
